CCTVB：我迷失在.＊ 這場﹍×°杯遊戲（東張閪望搵黃店做訪問...）

追蹤TVB傻閪廣告商 FB戰線：

追蹤TVB傻閪廣告商 TG戰線：

記住：
sayno4tvb！
sayno4tvb！
sayno4tvb！

Say
No
4
TVB !

向TVB說Fuck
向罷買說得[/center]

跟我講多一次
追蹤狙擊TVB傻閪廣告商
FB戰線：

追蹤狙擊TVB傻閪廣告商
TG戰線：

[/quote]

柒左